# Links
 - Nenhum conteúdo é sob minha responsabilidade ou da society.ga.
 - Links Offs não serão atualizados.
-  Caso algum arquivo necessite de senha para extrair: society.ga


> *Todo o conteúdo aqui disposto pode ser facilmente encontrado na internet por intermédio de sites e fontes diversas que habilitaram o
> recurso de divulgação, portanto – SOB HIPÓTESE ALGUMA – não nos é
> outorgada a responsabilidade pela manutenção e hospedagem. Tal fato –
> obviamente – ISENTA a Administração de quaisquer responsabilidades ou
> punições*

## Jogos

 -  Capcom Beat ‘Em Up Bundle
		 - [OneDrive](https://kutt.it/0SVz9N) 
		 - [Torrent](https://kutt.it/gzDzo6)
- Dragon Ball FighterZ
        	- [Yandex.Disk](https://kutt.it/Bbyc5a) 
        	- [Torrent](https://kutt.it/FxzXdo)
 - Devil May Cry HD Collection
		 - [OneDrive](https://kutt.it/GMKSAY)
		 - [Torrent](https://kutt.it/xlWR5i)
- Bloodstained Curse of the Moon
		 - [Yandex.Disk](https://kutt.it/dSvPVW)
		 - [Torrent](https://kutt.it/N4O416)
		 - [CloudMailRU](https://kutt.it/3VXDbH)
- Max Payne 3 Complete Edition
		- [Drive](https://kutt.it/xIKgpb) - [Crack](https://kutt.it/GJdNlK)
		- [Torrent](https://kutt.it/7ICN4v)
- Mega Man X Collection
		- [Drive](https://kutt.it/VLrbp7) - [DriveOpção2](https://kutt.it/pWtB4A)
		- [Torrent](https://kutt.it/jIRYNg)
- SEGA Genesis Classics
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/b0IgQlFm3Wigyj)
- The King of Fighters 97 Global Match
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/JSvA/cCTaFcLTf)
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/Q2BiFys33U6fGb)
- Cuphead
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/pqt7Fro_3Noxmu)

## Cursos

- Biologia ENEM
		- [OneDrive](https://kutt.it/fI0Jc9) 
- Matemática ENEM
		 - [OneDrive](https://kutt.it/SHDxGs) 
- Redação ENEM
		- [OneDrive](https://kutt.it/9jfdA4)
- Português ENEM
		- [OneDrive](https://kutt.it/BtJ7ym)
- Literatura ENEM
		- [OneDrive](https://kutt.it/2ABjfG)
- História ENEM
		- [OneDrive](https://kutt.it/c7GhZ1)
- Química ENEM
		- [OneDrive](https://kutt.it/4J58DU)
- Física ENEM
		- [OneDrive](https://kutt.it/Kahoa9)
- Curso Preparatório LPI
		- [OneDrive](https://kutt.it/UHDuwv) 
- Photoshop Básico ao Avançado
		- [OneDrive](https://kutt.it/rhysZX)
		- [Yandex.Disk](https://kutt.it/uFf6qo) 
- Curso Pentest Profissional
		- [OneDrive](https://kutt.it/2g3Tq7)
		-  [Yandex.Disk](https://kutt.it/hDvkIJ)
- Desenvolvimento de Jogos 3D com Unity
		- [OneDrive](https://kutt.it/2lOsdo)
		- [Yandex.DiskPart1](https://kutt.it/A26zia) - [Yandex.DiskPart2](https://kutt.it/EhYj6l)
- Web Master Front-End
		- [OneDrive](https://kutt.it/wdJim7)
- JavaScript Completo
		- [Yandex.Disk](https://kutt.it/UmxOIF)
		- [CloudMailRU](https://kutt.it/uoR3sQ)
		- [Torrent](https://kutt.it/MfcaTC)
- JavaScript Ninja
		 -  [Yandex.Disk](https://kutt.it/gYQ4jD)
		 - [Torrent](https://kutt.it/JEbol7)
- Automação Front End com NPM
		- [CloudMailRU](https://kutt.it/Bg8EYk)
- Curso Bootstrap Essencial
		- [Yandex.Disk](https://kutt.it/xOxb6F)
		- [CloudMailRU](https://kutt.it/rGheGw)
- Fundamentos de Ethical Hacking
		- [Drive](https://kutt.it/NnUrbq)
		- [YandexDiskPart1](https://kutt.it/JENFLk) - [YandexDiskPart2](https://kutt.it/iDxogN)
- Curso do Whindersson
		- [Onedrive](https://kutt.it/bO8y4u)
		- [Drive](https://kutt.it/j1XpCs)
- Curso de Inglês do Mairo Vergara
		- [Yandex.Disk](https://kutt.it/cZKbU2)
- Curso Linux Security
		- [Yandex.Disk](https://kutt.it/sy9cUj)
		- [CloudMailRU](https://kutt.it/RjLxJW)
- Curso START (SAGA)
		- [Drive](https://kutt.it/HGd9pw)
- Automação Front End com NPM
		- [CloudMailRU](https://kutt.it/kARsNl)
- Curso Cientista de Dados
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/sn-ZLiCXyKBaQw)
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/5BYU/ZnUZNvVJ5)
- Ruby on Rails
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/ZLMetmHUxn1exg)
- Curso de Python
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/QEq1qypXB8KaEQ)
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/8Q1i/mz7e6zmSs)
- Curso Excel Para Negocios
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/BhA_wMxg3Zf5EA)
		- [Drive](https://drive.google.com/drive/folders/1jOUmpVY4nVYF4J2yM97pX4olBmUSX87v)
- C# Orientado a Objetos
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/5XALMXZUfbq2SA)
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/MQqo/guHTegtnV)
		- [Torrent](https://drive.google.com/file/d/1-jfSvLKJ-q329oZteYQI9bTn8_5LyUrK/view)
- Git e Github na Vida Real
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/siKa7gC53Zf2mE)
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/Ewoc/encb9yd2b)
- Pacote Alura
		- [Torrent](https://drive.google.com/file/d/1PuxnalLnqDPpEsWV4EZhyEPGMg54m3zA/view)
		- [Yandex.Diskpart1](https://yadi.sk/d/mKdyHfFo3aMdMb) - [Yandex.Diskpart2](https://yadi.sk/d/9VlRzaVK3Uh6PQ) - [Yandex.Diskpart3](https://yadi.sk/d/nHKdHrzB3UhJbz) - [Yandex.Diskpart4](https://yadi.sk/d/nMzsrVfy3UkJRp) - [Yandex.Diskpart5](https://yadi.sk/d/Pflmklda3Umtt2) - [Yandex.Diskpart6](https://yadi.sk/d/FrAu5SMH3UnajK)
- Curso Desenvolvedor Web
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/vYHvH33V_MywKw)
- Curso PHP Zero ao Profissional
		- [Yandex.DiskPart1](https://yadi.sk/d/iklgbS4k3UJWN4) - [Yandex.DiskPart2](https://yadi.sk/d/AVqdVam-3UNHj6) - [Yandex.DiskPart3](https://yadi.sk/d/Qe5qMtJb3ULUSz)
- CSS Flexbox
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/LBWw/2NUjz31oU)
- Curso Tipografia Avançada
		- [Yandex.Disk](https://cloud.mail.ru/public/GPqS/LqXCaGyqt)
- WordPress Como CMS
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/FYmj/3PpvwNNjX)
- Curso Web Design
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/K5R4/29QCQdUDS)
- CSS Avançado
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/BiG6/FocAwRwz7)
- CSS com SASS
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/Gu4q/WXWNkvmtn)
- Curso JavaScript e jQuery
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/GDEm/XXYBG5qKW)
- Bootstrap 4
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/LTsP/xk8KkGJFk)
- CSS Grid Layout
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/HZ9Q/LXgnGPg5v)
- Java e Orientação a Objetos Udemy
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/wTDJWwmy3SmRvQ)
		- [Mediafire](http://www.mediafire.com/file/u4d4ea8mmdk6eh2/Curso+de+Java+e+Orienta%C3%A7%C3%A3o+a+Objetos+-+Udemy.zip)
		- [Drive](https://drive.google.com/file/d/1g4yvzyQi-2Jk9SAA9iONJyBHe_i_yX97/edit)
- Curso UI Design
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/4Vr1/n2AkUjuzm)
		- [Torrent](https://drive.google.com/file/d/1EiWhaKjsivcL8XRqteiHkHYt0wI1U1tU/view)
- Curso UX Design
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/8rce/MWRF1NF3g)
		- [Torrent](https://drive.google.com/file/d/18zwc56bYm41OiLNOowPfybp8oBkcqpvm/view)
- Curso Wireshark
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/eNZB98Ou3SWZhL)
- Python para Hackers
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/pUHgmPUGg6L9rw)
- Pacotão WordPress
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/zYWDoZdqZRrYTg)
- Curso Webpack
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/aChpHsaX3aUgAB)
		- [OneDrive](https://guanghou-my.sharepoint.com/personal/hjpogk78z_get365_pw/Documents/Forms/All.aspx?slrid=fd7e9e9e-e0a0-0000-1431-bb8dfcd8f0bd&RootFolder=%2fpersonal%2fhjpogk78z_get365_pw%2fDocuments%2fSociety%20%28arquivos%29%2fCurso%20Webpack%20%28society%2ega%29&FolderCTID=0x01200098E3DCEFD03E7A4B88D41655C574701B)
- Curso Afiliado de Sucesso
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/Lsvz9HM7zCbfaw)
		- [OneDrive](https://guanghou-my.sharepoint.com/personal/hjpogk78z_get365_pw/Documents/Forms/All.aspx?slrid=248d9e9e-60f1-0000-14da-c38e06f0e29b&RootFolder=%2fpersonal%2fhjpogk78z_get365_pw%2fDocuments%2fSociety%20%28arquivos%29%2fCurso%20Afiliado%20de%20Sucesso%20%28society%2ega%29&FolderCTID=0x01200098E3DCEFD03E7A4B88D41655C574701B)
- Curso Profissional Linux
		- [OneDrive](https://guanghou-my.sharepoint.com/personal/hjpogk78z_get365_pw/Documents/Forms/All.aspx?slrid=36c99e9e-e0a6-0000-14da-ceb5076e130a&RootFolder=%2fpersonal%2fhjpogk78z_get365_pw%2fDocuments%2fSociety%20%28arquivos%29%2fCurso%20Profissional%20Linux%20%28society%2ega%29&FolderCTID=0x01200098E3DCEFD03E7A4B88D41655C574701B)
- Curso Flutter
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/XByX7ujzqcY4OA)
		- [OneDrive](https://guanghou-my.sharepoint.com/personal/hjpogk78z_get365_pw/Documents/Forms/All.aspx?slrid=5dc99e9e-6012-0000-14da-c0a0eb728e8e&RootFolder=%2fpersonal%2fhjpogk78z_get365_pw%2fDocuments%2fSociety%20%28arquivos%29%2fCurso%20Flutter%20%28society%2ega%29&FolderCTID=0x01200098E3DCEFD03E7A4B88D41655C574701B)
- Curso Fullstack Angular e Spring
		- [OneDrive](https://guanghou-my.sharepoint.com/personal/hjpogk78z_get365_pw/Documents/Forms/All.aspx?slrid=76c99e9e-8094-0000-1502-c6a59c4b3836&RootFolder=%2fpersonal%2fhjpogk78z_get365_pw%2fDocuments%2fSociety%20%28arquivos%29%2fCurso%20Fullstack%20Angular%20e%20Spring%20%28society%2ega%29&FolderCTID=0x01200098E3DCEFD03E7A4B88D41655C574701B)
		- [Drive](https://drive.google.com/file/d/1T5x-fNnk2IiDBbh8LHCWX9ueaQ9_QhBk/view)
- Curso Docker
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/bq_TMvfiBbiSYQ)
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/MKHo/4zN95mN6k)
- Curso Firewall pfSense
		- [CloudMailRU](https://cloud.mail.ru/public/Efgv/5huaucGbM)
		- [Yandex.Disk](https://yadi.sk/d/RDRuc-xBrvmxWg)
